如果你去緊廁所俾人暗殺,但仲有一口氣,會唔會幽返好條褲先死?

會定唔會

其他人唔知
你咁細條一定要啦

屙埋先，半路停好辛苦

打埋尿震先啦都

死還死 唔好凍親個細佬先得架

一口微弱既氣 係唔足夠一個將死之人做咁大動作
甚至你做呢個動作太晒力氣 反而死得更快
最後應該會捉住條褲斷左氣

人都死咗 一切都已經唔重要啦

打埋個丁先死

可能死咗條屍裸住體畀人遊街示眾呢

我會倒抽返一口涼氣先 咁咪有無限氣，分分鐘死唔去

成日諗同一樣野

一定會

唔會 仲會除晒成條褲同衫

百地三太夫

手淫既力量.jpg

唔丘褲唔通寫遺書咩